中環有冇巴打可以攞索帶？

有冇人